香港人，終於可以做終國人

變左做大陸人，係大陸出事香港政府可以唔洗幫班港豬